呢間野本身搵龜頭bob代言，比網民洗完版之後轉搵大台手足代言，代表啲咩？

兩個月前，Ayebio Beauty因為搵龜頭Bob代言，遭到網民非議同抵制，到最近，呢間野搵咗「大台手足」林秀怡幫手賣廣告，代表啲咩？

介紹返邊個係林秀怡先，佢都係ＴＶＢ藝人，上年6月9號PO過個黑底白字既「6.9」Ig Story、612響應三罷，更炮轟黑警濫暴，無耐佢就被大台雪藏，事後林表示：「我是有點衝動，不過....有天我在想，是不是要這麼忌諱？如果一個行業或者一個藝人，連自己少少思想都不可以表達呢？」

好啦，咁樣將龜頭bob換成大台手足應如何解讀呢？樓主愚見，搵大台手足代言點都好過睇龜頭Bob，但偽人每年貢獻大台十億收入，足夠出糧比全TVB既員工七個月有多

再者，你之前表面覆網民「多謝支持﹗未來會有多款不同的宣傳，敬請繼續留意﹗」但係又block鳩咗我，好似講一套做一套喎，如果唔係你搵林秀怡代言我應該更加大力省你

【每日任務@ XX Jul】
💎Ayebio Beauty💎

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司選用其他藝人代言，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

H

Push

咁快

太過份

訓醒喇

推下

Pishhhhh

諗住唔洗打字

我是你fans

食埋飯啦

===============置頂任務(最後更新21 Jul 2200)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【一周回顧】如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？(19 Jul)

【維穩金主】Crocodile (18 Jul)

【維穩金主】立邦油漆 (17 Jul)

【維穩金主】新三國 (16 Jul)

【維穩金主】澳洲歌婷 (15 Jul)

【維穩金主】Pizza-BOX (14 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：20/7)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

唔炸機啦，頹任

CLS

上阿

龜頭bob

推推，汽車推推

我估唔到連呢度都爭

大家有冇買美心月餅？？

佢同Brian cha好似幾fd

有呀，上咗美心ＰＡＧＥ問退款野

算啦開完當算數㗎啦

今日大家都輕鬆吓

大佬出 po點可以唔爭

唔出奇

4分熱九

極速巴先係

咁要點cm？ 屌佢會唔會影響到水島秀怡？

有冇搞錯呀咁都上到

買左幾十箱
佢唔覆我

十正零負喎

置頂置頂

YouTube條煩膠

唔撚係掛

完全唔希望出現呢件事喎

女明星通常順位高過男人

我心情都好矛盾，呢個真係自己發揮

大台寶

我諗住由呢個po自生自滅

推

市場主導

樓主出post真係無失望過

據禾觀察最節省成本嘅開po時間+1分

我都唔明佢咁都可以賺成千幾萬

我唔理㗎啦

反正乜都唔做呀

炸機又唔做，覆街客都唔做

雖然感覺係扮黃 但係感覺如果黃藝人都屌 啲人就唔會請佢地了

不如叫小馬拍片教設計標題

真呀

自行發揮啦，就好似中史卷咁，資料就提供咗，剩下就要靠你既個人判斷去作答

教人開content farm咩

上到呀但問題係我唔想上呀

大市場小樓主

條友都賺咁多
你應該都可以

小馬都同意咗

我呢啲頂盡咪娛記級數

討論區新哲學

畀資本主義發揮囉

係呀，本身諗住唔推ＰＯ添嫁，我宜家蝕底咗呀

出色幹部

我留多一陣就返過去開台喇

唔make sense

wow

蘋果啲娛記都算係世界級

平時食幾多花生呀

wow indeed

係支那咪唔make sense

中國邏輯

聽講01成日都抄連登Post，其實可以請我

好嘢有負皮

強幹弱枝

熱門第二喎咩事 大家係咪習慣咗連登睇任

發生咩事呀

你覺得而家係重文定重武

推，洗一洗板先

死啦

儲咗班連登ＴＶＢ粉

食到花生敏感

救命呀

我都冇炸到機

成日話網民熱話
連圖都直抄

洗呀

每日食十公斤

01 記者Hello

push

收成期

我唔介意01記者抄TVB po

宣傳民間tvb 制裁

報料係咪有五百

同蘋果報好過

之前湯洛雯拍速龍比人unfollow都有新聞，點解我地無

而家肥到成個波

肥波之路

Tui

有一千

賺藍錢有咩問題？
陳嘉倩都係咁賺啦

好啦樓主走去開台啦

跟住下面就由市場發揮㗎啦

我都潛水嚕

係咁二推下

我係肥仔

過隔離傾

[至少29名手足上庭！] 7月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

電台

[至少29名手足上庭！] 7月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

好難明

林秀怡 放低你手上嘅武器

即係嬲定唔嬲好

唔想上熱開

水野朝陽

幫推.
只幫襯林秀怡餐廳.

p

開pr公司

資料就提供咗，手足要自行判斷

yy

唔係放養佢去熱門 然後等人自動做咩

咁你搞到我喺呢度覆做乜嘢

過去電台覆我

[至少29名手足上庭！] 7月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

點解冇notification架

pish pish

pish

去咗一個哲學問題，改咗搵黃藝員去藍電台得唔得？

如果調番轉搵藍藝員去黃電台又得唔得？

如果兩樣都唔得，又算唔算係鬥黃

始終都有間接貢獻ＴＶＢ收入，而且對比之前啲ＰＯ，呢個ＰＯ算輕手

如果一個行業
或者一個藝人
或者一個歌手
接受TVB以外電視台採訪時
連用廣東話（自己母語）表達都不可以

群星情報站5月23日)
339 views

2004什麼音樂會 NEWS群星情報站
202 views

但南韓藝人
反而願意用廣東話
向我地打招呼

060929 ATV - 亞視群星情報站_HK DHC Grand Opening
389 views

支持

down app呀!

寶家軍

Bot運作中

要d偽人冇面見人

林秀怡又唔洗既

有冇人收到佢admin pm

你好, (我個名)! 多謝你對我們的產品有興趣! 請問你想查詢邊款產品

林秀怡仲算TVB藝人架？

like!!

pushh

1

黃色經濟圈要愈做愈大

大家千祈唔好跟Amber Education 報英國大學
間野藍到發黑 TVB同黨鐵落哂廣告

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

好似桂格 係TVB落廣告 搵森美做代言

推
究竟PR多人啲？定wfh同香港學生多人啲呢？大家一齊收大台皮

有陳敏之、曹永廉 、袁偉豪、bob既標題都好容易上熱門

very good

香港人鐘意花生

唔識，點大台手足法？

係

1句 ko?
成篇文都搵唔到果一句
利申成日食foodo

內文已經寫咗，仲問

諗呢個ＰＯ我都係唔再推啦，諗諗吓，有更多更仆街既抵制目標

原來大台係指tbb

清一色比嬲

推香港獨立 唯一出路

水野秀怡係出面經理人公司架
佢出面搵錢係唔會比CCTVB賺
唔好追擊秀怡啊
咁樣出面人都會怕左搵秀怡搞到佢無野接

黃店電台

鄉音大媽:有次揹住袋餸係旺角行俾黑衣人保護

聯署電台

大家快d幫手簽【支持醫管局員工公開聯署】

S.O.S 我朋友有嘢想講